警方921屯門遊行 警方再次證明警察是「反送中」衝突的導火線（高清實錄）

警方921屯門遊行 警方再次證明警察是「反送中」衝突的導火線（高清實錄）

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

收嗲啦傻鳩 煩唔撚煩
文宣都算
你條傻鳩
個個po 講埋啲鳩野